點解到依家都仲未有網球game出係ps4架

好想玩呀
日日都靠gta吊命
好想試下費拿對決

好撚想玩virtual tennis

psp virtual tennis career mode真係好好玩

英文版既跑馬game都無

玩到勁攰都champ唔到
點打佢都追到

我手指玩到無力 5-3之後比佢cup 5-7

vt點解唔出新代

VT傳左好耐 之前又傳番下年 但我覺得都係流

要令佢追波 fake走位 D波試下打斜前

長期打斜線

用開拿度